掛住睇鍠疤, 想問下車狗幫左愛華頓做忌未牙?

pish

車狗

鏝唔係軌手足黎咩

又話世三，三咗去邊？睇過？睇過？

準備連呢隻sandro都買埋

你D契弟唔夠入黎

人地車迷前果排先幫你地曼城含完撚
依家人地失分你即刻出黎抽水